終蟈共鏟黨到了最危險的時候

仆街了, 佢老母終蟈共鏟黨到了最危險的時候,
把出賣香港的奸狗變成我們腳下的屍體,
香港民族光復我們的時代,
全民上下一心, 打倒佢老母嗅閪終蟈共鏟黨
前進進